點睇Balenciaga Triple S Trainers ?

屌一出就比人秒哂

有feel 呢期dad shoes大熱

我最鐘意黑色果對，好靚

仆街了，gd都出po

我鍾意灰色多啲

要講都講asap rocky啦 屌你 講埋啲韓狗

對鞋好似污糟哂咁都有人欣賞

點都值過食炒買yeezy既

好柒

lm

Sketchers

呢d 阿伯鞋 點會變成潮流？

買唔到：（
唯有買Gucci 果對

買唔到呢對 買adi x rf 果對 都差唔多姐

要dad shoe大把選擇
除非係想著名牌打飛機
利申 等ss18對gucci

巴打邊度入手？

Gucci咪仲貴

網上下載圖片入手

果然之前高登啲襯衫post真係有先見之明
同個啲鞋差唔多

柒到仆街，無美感
幾潮都假

不嬲都認真架啦

係靚嘅
不過原價都5、6千

係好貴

Gucci 平d

賣6900炒到8000幾

柒到仆街都著

傻閪先買

又係你 都係鐘意speed trainer多d 依對自問can’t carry

佢地邊會理柒唔柒 睇個牌子咋

nb990v3

賣5900咋

同yeezy個時一樣
剛剛炒起個熱潮個個爭住話7
之後名人效應黎料
條街就開始多人著

覺得呢個鞋款要玩撞色

都係個句啦
自己著得開心就得

你都on9呢對何止柒咁簡單,成對弱智鞋咁

好撚正

未買到

大logo個對？

依家就係話你地班hypebeast 無自己審美眼光，班名人著咩你地都跟，著對屎上腳都會話好靚。
Yeezy都算正正常常一對波鞋，依對鞋個鞋款成對復康鞋咁，襯色其他鞋襯唔到？

好撚正啊

新把撚出呢啲款有冇人會買

Adi x raf simons 嗰對會唔會抵屌啲 都係dad shoes

睇睇下覺得ozweego 靚啲

對鞋柒撚到我啊爺都唔撚會著啦

Raf個對腳尖條邊好un腳
所以你地買返balenciaga好d

兩對比較

有對無Logo版
不過有logo好似正啲
係蝗味重左啲

Speed靚好撚多
利申 冇錢買

Raf正好多

你見過實物就唔會咁講

有冇平價dad shoes推介?

Nb 990
好多鞋都係
總之你見到街邊阿伯著咩 你就跟佢買啦

見完實物你唔會想俾原價

岩

狗也不屌

我寧願買raf Simon 都唔屌依對

HK$ 6,900

你話gd 之前著過個隊就話姐
呢對成對dr Kong 咁

放頂全新紅色balenciga帽

其他網唔洗6900

其實你地係假膠定點撚樣架

呢對咁既柒野擺係天光墟d阿伯都唔買啦，你地反而係度當寶

Yeezy 個d 潮鞋唔理靚唔靚都算係一對so called "波鞋", 著黎做運動都可以...呢對野個踭大撚到，著黎跑兩步都驚仆撚死

吹奏個d 真係要驗下腦

好撚柒呀 係街見到人著一定指撚住佢黎笑

Raf 會揀黑定白

好靚啊好似對對都唔同殘法

買哩d 鞋既人早d 死撚左佢算啦

好難CARRY

前幾代d色好睇好多 揀白

今年果啲=shit

我屋企有幾對唔著 有冇巴打接手？

咩色? ?$

放raf 白色us8.5 ds og all

有意留tg

香港專門店係 6900
你要用M字頭呢間外國網黎計
咁不如你直接用外國...法國丶英國專門店個價黎計
BTW F字頭個網都係 6900

柒撚到 puma大撚把呀

應該唔過3百 樓下街市買

大陸人最愛既牌子

其實dad shoes 平平地好多選擇 nb m991

diadora aeon og nike tuned airmax 95 呢d都ok 平有平玩

地鐵見到有人著
香港人真係著咩都換湯不換藥

炒到1皮，痴線

柒撚到樓下個乞衣都唔著

Yasaki有大把呢d款 重要平

痴線，舊到好似街邊執番嚟既二手鞋

買v仔著仲好啦

潮童有新選擇
柒到喊

呢d唔會食炒 一定restock

醒目

好似我細個老母買嗰啲核突波鞋
咩yasaki， mofork
比同學仔笑

佢著得好睇過d所謂潮人

Who?